除你個bra 點解個西有屎味

個bra當底褲著定係個西同屎眼都生係對波到？

人來人往？

西多屎

明年今日

郭富城嘅強？

City of star

除你個bra 轉圈轉圈哈姆共你

下 咁邊個唱弱

ant dor mad die elephant ?

苦瓜？

除你個bra~點解個西有陣屎味

lm等全首

Cls

唔撚好呀

其實得除你個bra match到，之後果句怪怪

哈姆太郎？

哈姆太郎

教會歌？

屌你去咗聽 原來有中文版

除你個bra 見到對波鳩也硬了

巴打真心犀利
咁都比你估到

依個正

笑左

樓主

到底咩歌

City of Stars

做乜撚

我諗起朋友姓汪
推到有全首

朋友姓汪之後攪攪下無人理

痴撚線

騎劫

隨兩手渣 揸多兩手精也射了

渣你隨時聞督屁
屌閪隨時射到飛

點解我會自動tune去 you raise me up

你個名

我都係諗到呢個